喷气发动机位于机翼上方，位于每个机翼的背面，与一个小的垂直鳍相对。这架怪异而奇妙的飞行-V成功地进行了首次飞行|乔纳森M.吉特林| 2020年9月11日| Ars Technica
去年，大众科学深入研究了Boom和其他希望为商用或商务飞机乘客带来超音速飞行的公司，这一想法带来了严重的经济、技术和环境挑战。空军贵宾运输机可能拥有超音速未来| Rob Verger | 2020年9月10日|科普
当秦艽树燃烧时，它们的声音就像喷气式发动机起飞的声音。我们是如何从一场野火中拯救我们的社区的| Dain Zaffke | 2020年9月2日|外部在线
它使用空气来推动水的喷射，最终比它的一些竞争对手使用更少的液体——当水库很小时，这是一个好处。牙齿间的水牙线| PopSci商业团队| 2020年8月27日|科普
这股急流在太平洋上空加强，形成了长距离的模式，最终有利于落基山脉以东的龙卷风。改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命| Alexandra Witze | 2020年8月27日|科学新闻
喷气式飞机也没有能力捕捉高清晰度视频，利用红外线指针。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
喷气式发动机在螺旋桨上立刻带来了两大进步：速度提高了一倍，可靠性也提高了很多。8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
但是，即使当喷气式飞机能够射击时，F-35也几乎没有携带足够的弹药使武器发挥作用。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
搜索小组在爪哇海发现数十人和飞机残骸，航空公司确认残骸来自QZ8501。2014年12月30日，亚航失事飞机残骸、尸体被发现| Lennox Samuels | DAILY BEAST
搜索人员报告说，在海床上看到一个巨大的阴影，表明坠毁的飞机已经找到。2014年12月30日，亚航失事飞机残骸、尸体被发现| Lennox Samuels | DAILY BEAST
再一次，大型榴弹炮带领地狱管弦乐队在无人区的脸上留下了乌黑的斑点。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
当时流行的黑眼圈簇拥在一张极其美丽的脸上，脸上带着健康的色调。古德温沙滩的浮光| R.M.巴兰坦
紫罗兰色刺绣了两只美丽的黑白眼睛和一个乌黑的鼻尖。包厢车儿童|格特鲁德·钱德勒·华纳
它在那里非常缓慢和优雅；双脚在一个很长的台阶上就被抛了出去，我想这就是特维德罗普所说的喷气式飞机。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
肤色不像典型的黑人那样乌黑，而是暗褐色，头发的颜色有些相似。人类和他的祖先|查尔斯·莫里斯